有冇人覺得「小背心」幾正

fb 千幾二千人睇 自彈自唱正撚到 唱功好過好多女歌手

仲要好有性格, 堅持唔出樣 , 堅持每段片 / LIVE 都著小背心

令人對佢充滿性幻想

真係好識玩

岩岩見到條NICOLE WONG 話人姣婆,再望一望佢頭像,陣酸味

頭先佢講左句 「好難聽」 條八婆酸撚到 ...

仆街 今晚著左條開叉裙

嗚 ... 把聲好磁性

條女應該幾正

好想同佢一齊蒙面唱 K 啪啪啪

Link?!

咁有心計既囡。。。

許靖韻(好似係)

咁神秘 先正

其實 唔駛理佢係咪 許靖韻

反正啲人就係鍾意聽「小背心」依個身份唱歌

英皇果個？

睇身形 面形都 好似好似

係幾正既
但無可能永遠唔出樣啵

點解無可能啫

1 來佢可能真係 許靖韻 , 咁「小背心」咪唔駛露樣囉

2 來 如果佢只係純唱歌畀網民聽, 唔係為錢, 佢唔露面亦無問題

蒙面好撚正

真定假呀

全能既連登仔可唔可以搵到真相

假波

你聽日去追下星, 睇下佢係咪依款 GEL 甲囉

不過, 拆穿其實無好處

許靖韻嚟

你上網夠用網名啦 好合理啫

求知慾啫
好聽咪得

下巴可以尖到可以拮死人

我有FD好中意佢 場場LIVE都追

開頭都估呢網絡一係autotune扮好聲呃d外行人
一係就sell gimmic

聽完之後

有料到，即刻like左

why so mean , 欣賞下唱功 同 身材同衣著 唔得既

所以先驚訝
印象中許靖韻無咁唱得

點解成個post咁有打手feel

佢直播，屌一聽係真係把聲有質感

唔係kpop果d垃圾聲，live間中唱錯好真，好正

可以去睇埋佢既 youtube channel , 好高質

臭雞

你可以當我打手既 我知自己唔係咪得囉

同埋我唔明白點解佢唱得咁好, youtube 啲片得幾千 view,
啲垃圾咩波子 講on 9 野就幾十萬 view 囉

入左佢fb聽演員
我只可以話我唔識欣賞

btw , 佢 5 月首次喺網上 post 左依首

好想到呢

扮乜撚野啫
垃圾波子7就梗㗎啦
但你打手咪認囉

你唔講都唔知係許靖韻

同你依種人講野都浪費我時間
希望你抱住依種on 9 仔態度慢慢追擊CC 台波台班五毛狗

打手出現啦
有錢咪又係會露樣
宜家咪賣下波先囉

其實真係好撚笑

當你條柒頭, 都不值點解柒波子無料但咁多View

我分享下 有料無咁少view 既時候, 要畀你話鳩我係打手 ?

你自己有腦既 諗下係唔係撚 on 9 先啦

真係幾高汁
把聲個震撼力好強
技巧同天賦都好好

狗公嬲嬲啦

咁即係龍小菌條橋

個紙紥頭恐怖好多

對上一個所謂唱歌好聽,唔出樣嘅人 下場係點大家都知

以為係李彩華 出返去先

咁樣
你想第日揭盅
就唔好實牙實齒話唔會出樣
龍小菌就係衰呢樣同埋高登逢紅必反先

下次去考古台出囉 sor9ry

係佢啦 之前無留意過 估唔到咁唱得

龍小菌 仆直 唔係因為 無樣 無身材 男朋友黑人憎咩

冇錯

咁 容祖兒 可以退休結婚啦

咁無可否認show身材比紙紮高招既 條橋都有出入 佢show身材同半面比人ff 你試下一開始佢黑mon唱 真係唔會有人睇
同樣身世 佢由老師露面變歌手都大把撐
講到尾都是係睇外表

好好聽

fb行山既圖又唔覺有咁大包米

又真係幾唱得

唱得幾好都冇用 外表普通都唔夠 外表唔夠正都係要食屎

蛋記咁鳩屎 簽完佢返黎又唔捧
唯有靠自己

彈琴個手勢一鳩樣

入面墊幾多個pad都唔理啦
最緊要視覺聽覺享受

一定係 睇佢啲et級長手指已經知

真係好打手feel

係佢，之前許靖韻有出樣用自己名拍片，屋企啲裝飾一樣。

其實冇波...

似到

呢個年頭太多人玩升球大戰

應該係許靖韻黎，
小背心個page 封面張相似到。
再加上個琴

btw 之前都留意過下許，大個之後 同 蝴蝶幾好聽
不過佢唔show 樣之後真係有留意多左呢個真

溫馨提示：

許靖韻係英皇嫁！！！

大家咁撚勁咁快prove到佢係許靖韻

好重打手味...

聽你就聽啦 係要搵人身份既

好撚難聽喎

佢出道已知唱得啦
靚聲音準

無啦啦幾個fb gp都有人share

呢d mic, 係人唱都變好聽

大師邊d先好聽呀

7年前已經唱得唔差

扮咩聽歌，咪又係睇女睇波

佢有d似yumiko

左右

Eason同阿Mag以前都英皇

唱歌好聽理得你咩公司

普通啦，始終對剩係唱cover 既人，都冇咩好感

咪係，公司垃圾唔代表歌手差，
英皇搞爛左既歌手有很多

整容樣
唱歌還可以

咪又係搏宣傳，記唔記得邊個龍小菌啊，果時高登又捧到佢上天，之後咪又過街老鼠，出樣之後估計連登仔又會話佢臭雞搏上位

打手味濃
但幾正

sorry 連登個app有bug 出左咁多次

真心唔好聽 pitch唔準

巴打 我諗大家都好期待你表演

得喇收皮啦獸性班marketing

好聽到癡撚線

打手post

其實都係聽下歌啫，why so serious....

*好過有條豬扒Nicole Wong係到屌嚟屌去，超L🍇🍇

認真佢用polygon啲chord (錯嘅)
格硬彈落去 真係聽到都尷尬

用自拍鏡頭咪會反轉左囉！

真心覺得一般

通常都係咁架
唔知邊個黎嘅人唱歌，唱得好少少就會俾人話唱得好過好多新歌手，再插一句而家香港歌手唔識唱歌

到佢做左歌手，或者俾人發現佢係歌手，同一個人就會變到唔知唱乜，K房都好過佢

好詭異架
Robynn & Kendy
林欣彤
羅力威身上都出現過呢個現象

乜唔係知左好耐啦咩？
個男人背心係羅孝勇呀嘛

樓上話好撚難聽哥D洗唔洗驗下耳定D品味真係差到咁冇得救？

同小菌一樣
綽頭嚟

左右不分

賣肉定賣唱呀?

英皇marketing 諗到呢條橋都幾創新

自拍鏡呀古代人

超級打手 由頭讚到尾

打手死家

到底智商幾多既人 先會死都話依個係打手post

用下腦啦

有啲傻西總係覺得自己好重要

人地post咩都係為呃你既click 救命

其實把聲咪又係雨僑之流
影住件小背心就流曬口水咁
又唔見你話泳兒把聲好好聽

係佢黎 下次佢開直播留言問下佢

境面反射啊朋友

鏡

用小背心呢個名已經有浸賣肉嘅味

我就真係唔明啦
啲人係話素人歌手好過香港新歌手
香港歌手係差過k房

如果你話競爭對手唔同
應該係講呢個素人歌手好過一般唱k噃
或者呢個香港歌手差過其他歌手噃

又或者啲人為左詆毁/抬高就亂搬唔同群體出黎9up
但9up到自己都信左自己講嘅野

露對波 出黎咪正 神秘囉

著到密密實實 睇下你仲睇唔睇

屌我好撚鐘意呢啲衫

我都係死返去聽lefty hand cream
哩個唱法好快聽厭

背心尊者

噉易估到
我諗都係make noise啦
有心隱藏身份就唔會噉多證據啦

佢係邊個唔重要 唔好爆人名破壞人個計劃

WFC

咪係
你估啲人弱智咖咩

連登真係咁多人唔識音樂

多人識你先驚啦
地球上好多人唔識音樂
利申 唔識

唔係話幫佢，但你又點識音樂法呀

share 既野正咪得囉, 咁多人在意係唔係打手做乜, 係又點唔係又點,

有好音樂咪聽囉

竟然仲未有人留言：扮咩丫！最後咪好似龍小菌咁出樣
睇幾時架姐

依個post相當有可疑
btw都幾好聽既

因為呢個post，使我諗返起龍小菌
佢失蹤了嗎？上網search，啊原來浮下沉下
組左隊樂隊「帶菌者」咁囉

唏噓

覺得唔好聽所以咪唔聽囉

唔鐘意聽咪唔好聽囉, 個重點係唔洗咁在意人地係唔係打手.......

首先佢彈琴真心唔彈好過 搵人伴下奏會好好多 有d歌個編曲好食voicing 例如愛是最大權利同月球上的人 就算彈啱chord但鳩禁chord件事係錯晒
但唱黎講算唔錯
d人講咩支咪咁set點唱都好聽
得罪講句好多歌手較到再味精d都唔會有佢唱得咁好
何況佢黎講已經落得好少effect

討論下又唔得
想搵個真相出嚟都唔畀

笑出聲